Eespool nimetud No 16 M Wiikmani ja H Urkmani mõistus sai nii seletud et H Urkmanil on M Wiikmile makssa maeasid wõib see 10 rubla kinni pidada.
Kohtowanem J Leopas &lt;allkiri&gt;
Kõrwasmehed H Urkman &lt;allkiri&gt; O Rannus &lt;allkiri&gt;
Kirjutaja: M Käärt &lt;allkiri&gt;
